邱騰華係咪搞港獨呀

Made in China先真正回歸中國
又咩獨立 又咩關稅
係咪想搞港獨

有冇人可以幫手post 去藍絲group
Facebook唔俾我開分身

利申：成日睇黃絲group深入敵陣

最撚廢係D記者
幾次記者會無一個敢問佢係咪唔守一個支那原則
為國家增煩亂
而家寫made in 支那係咪好失禮你

其實問嚟無用，佢只會重覆話香港都係世貿成員國，係基本法庭腐乳嘅獨立關稅區，國家賦予嘅地位乜乜柒柒仲俾佢機會佢會表多次忠

你期望有d咩問題係叫有用?

成個記者會都係廢架啦 佢出黎講黎講去都係果幾樣野
你問下佢世貿個原則係咪大過佢阿頭果d咩一個支那原則仲好啦

關稅華

藍絲無恥架喎 大把人手持外國護照
你po去有咩用
你po去Twitter俾小粉紅睇可能仲有用

黑警個篤灰熱線搞掂未
想篤佢了

Made in China 好失禮咩
冇事就中國一部分
有事就香港獨立關稅區？
邱騰華用心險惡